光纖覆蓋全香港 時代5G革命！

各位手足！
我岩岩接左個 job 做廣告，唔識放 logo 上句 slogan 度
可以幫我放個電訊商 logo 上去嗎？